<resources>
    <string name="app_name">Patiku New</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="sowel1">Warung sego tewel ( Mak Sulasih )</string>
    <string name="desSowel1"> Warung sego tewel mak sulasih berada di jl. Wonokerto, Gandong Pasucen, Kec.Trangkil, Kab. Pati. Warung Mak Sulasih buka 24 jam boleh makan di tempat boleh juga di bungkus bisa</string>
    <string name="sowel2">Warung sego tewel Ndari</string>
    <string name="desSowel2">Warung sego tewel ndari berada di jl. raya pati-tayu, wedarijaksa, kec.wedarijaksa, Kab. Pati.Warung sego tewel ndari melayani makan di tempat Warung sego tewel ndari buka setiap hari dari jam 04.00-10.00</string>
    <string name="sowel3">Warung Sego Tewel Godong Jati Mantul</string>
    <string name="desSowel3">Warung Sego Tewel Godong Jati Mantul berada di Jl. Syeh Jangkung Pati, Blaru, Kec. Pati, Kab.Pati. Melayani makan di tempat. Warung Sego Tewel Godong Jati Mantul buka setiap hari dari jam 16.00-22.00.</string>
    <string name="sowel4">Warung Diponegoro Sego Tewel</string>
    <string name="desSowel4">Warung Diponegoro Sego Tewel berada di Jl. Diponegoro No.159 a, Pati Wetan/Dosoman, Parenggan, Kec. Pati, Kab.Pati. Melayani makan di tempat. Buka dari hari senin-sabtu dari jam 08.00-19.00</string>
    <string name="desSowel5">Warung Sego Tewel Mbak Yun berada di Tambakromo, Ngarang, Tambakromo, Kab.Pati. Melayani makan di tempat, dibungkus. Buka setiap hari dari jam 07.00.</string>
    <string name="sowel5">Warung Sego Tewel Mbak Yun</string>
    <string name="sowel6">SO-WEL sego tewel</string>
    <string name="desSowel6">SO-WEL sego tewel berada di Unnamed Road, Pasucen, Kec. Trangkil, Kab. Pati. Melayani makan di tempat, di bungkus, dan juga bisa delivery. Buka dari jumat-rabu dan hari kamis tutup, buka dari jam 14.00-21.00. bisa hubungi +62811298906</string>
    <string name="bandeng1">Rm Pondok Bandeng No 57</string>
    <string name="desBan1">Rm Pondok Bandeng No 57 berada di Jl. A. Yani No.57, Ngagul, Winong, Kec. Pati, Kab.Kudus. Melayani makan di tempat dan di bawa pulang. Rm Pondok Bandeng No 57 buka setiap hari dari jam 09.00-21.00.</string>
    <string name="desBan2">Rindang 84 berada di Jl. A. Yani No.30, Winong, Kec. Pati, Kabupaten Pati, Jawa Tengah 59111. Rindang 84 melayani makan di tempat, di bawa pulang. Rindang 84 buka setiap hari dari jam 09.30-21.00.</string>
    <string name="banddeng2">Rindang 84</string>
    <string name="desBan3">Pondok Bandeng BaBe berada di Randukuning, Pati Lor, Kec. Pati, Kab.Pati, Jawa Tengah. Pondok Bandeng BaBe melayani makan di tempat, di bawa pulang. Pondok Bandeng BaBe buka setiap hari dari jam 09.00-21.00.</string>
    <string name="bandeng3">Pondok Bandeng BaBe</string>
    <string name="desBandeng4">Bandeng Tanpa Duri berada di Jl. Mangkudipuro, Pulo, Dukutalit, Kec. Juwana, Kab. Pati, Jawa Tengah. Bandeng Tanpa Duri melayani di bawa pulang dan untuk oleh-oleh. Bandeng Tanpa Duri buka setiap hari dari pukul 09.00-21.00.</string>
    <string name="bandeng4">Bandeng Tanpa Duri</string>
    <string name="desbandeng5">Bandeng Presto Samaria Juwana berada di Doropayung, Kec. Juwana, Kab. Pati, Jawa Tengah. Bandeng Presto Samaria Juwana buka setiap hari dari jam 06.00-21.00.</string>
    <string name="bandeng5">Bandeng Presto Samaria Juwana</string>
    <string name="bandeng6">RM Pawon Solo Cabang Pati</string>
    <string name="desbandeng6">RM Pawon Solo Cabang Pati berada di Plangitan, Kec. Pati, Kab. Pati, Jawa Tengah. RM Pawon Solo Cabang Pati melayani makan di tempat dan dibawa pulang. RM Pawon Solo Cabang Pati buka setiap hari dari jam 09.00-21.00.</string>
    <string name="desGan1">Warung Nasi Gandul Kak Marsono berada di Jl. Raya Pati - Tayu, Runting, Tambaharjo, Kec. Pati, Kab.Pati, Jawa Tengah. Warung Nasi Gandul Kak Marsono melayani makan di tempat. Warung Nasi Gandul Kak Marsono buka setiap hari dari jam 04.00-09.</string>
    <string name="gandul2">Warung Nasi Gandul Kak Marsono</string>
    <string name="desGan2">Warung Makan Gandul Sahabat Romantis berada di Pojok Lapangan Jongke, Nggatelan, Sukoharjo, Kec. Wedarijaksa, Kab. Pati, Jawa Tengah. Melayani makan di tempat dan di bawa pulang. Buka setiap hari dari jam 08.00-18.00.</string>
    <string name="gandul1">Warung Makan Gandul Sahabat Romantis</string>
    <string name="desGan3">Nasi Gandul Romantis Pak H S Sardi, di Jl. Panunggulan, Krajan Gajah Mati, Gajahmati, Kec. Pati, Kab.Pati, Jawa Tengah. Melayani makan di tempat, di bawa pulang dan juga bisa delivery. Buka setiap hari dari jam 08.00-21.30. bisa hubungi +628122830762</string>
    <string name="gandul4">Nasi Gandul Romantis Pak H S Sardi</string>
    <string name="desGan4">Nasi Gandul Mak Tum berada di Bumiayu, Kec. Wedarijaksa, Kab. Pati, Jawa Tengah. Melayani makan di tempat. Nasi Gandul Mak Tum buka setiap hari dari jam 17.00-00.00..</string>
    <string name="gandul3">Nasi Gandul Mak Tum</string>
    <string name="desGan5">Warung Nasi Gandul Pak Harjo berada di Jl. Raya Pantura No.25, Puri, Kec. Pati, Kab. Pati, Jawa Tengah. Melayani makan di tempat dan di bawa pulang. Buka setiap hari dari jam 17.00-21.00.</string>
    <string name="gandul5">Warung Nasi Gandul Pak Harjo</string>
    <string name="desGan6">Nasi Gandul Pak Meled berada di Krajan Gajah Mati, Gajahmati, Kec. Pati, Kab. Pati, Jawa Tengah. Melayani makan di tempat, dibawa pulang, dan juga bisa delivery. Buka setiap hari dari jam 11.00-21.30. Bisa hubungi +6285226176003</string>
    <string name="gandul6">Nasi Gandul Pak Meled</string>
    <string name="desPetis1">Warung Petis Runting Bu Sriwati berada di Jl. Pati-Tayu, Gang V, Tambaharjo, Kec.Pati, Runting, Kab. Pati. Warung Petis Runting Bu Sriwati buka setiap hari dari jam 09-00 sampai 16.00. Warung Petis Runting Bu Sriwati melayani makan di tempat dan di bungkus</string>
    <string name="petis1">Warung Petis Runting Bu Sriwati</string>
    <string name="desPetis2">Warung Petis Pojok berada di Runting, Tambaharjo, Kec. Pati, Kab. Pati. Warung Petis Pojok melayani makan di tempat dan dibawa pulang.</string>
    <string name="petis3">Warung petis jelak mbah mur</string>
    <string name="desPetis3">Warung petis jelak mbah mur berada di Jurusan Pasar Runting, Jelak, Tambaharjo, Kec. Pati, Kabupaten Pati. Warung Petis jelak mbah mur melayani makan di tempat dan dibawa pulang</string>
    <string name="desPetis4">Warung petis Heni Rozaq berada di Ketanggan, Rejoagung, Kec. Trangkil, Kabupaten Pati. Warung petis Heni Rozaq buka setiap hari dari jam 11.00 sampai 19.00.Warung petis Heni Rozaq melayani mkan di tempat di bungkus dan juga delivery.</string>
    <string name="desPetis5">Warung Petis Jetak - Bringin Bringin, Kec. Juwana, Kab. Pati. Buka setiap hari dari jam 10-30 sampai 17-00.Warung Petis Jetak melayani makan di tempat dan dibungkus.</string>
    <string name="petis5">Warung Petis Jetak - Bringin</string>
    <string name="soto1">Soto Ayam Kemiri Lasdi Tarsan</string>
    <string name="desSoto1">Soto Ayam Kemiri Lasdi Tarsan Jl. Kembang Joyo No.83, Ngembleb, Kutoharjo, Kec. Pati, Kab.Pati. Soto Ayam Kemiri Lasdi Tarsan buka hari senin- sabtu dari jam 07-00 sampai 20.00. Soto Ayam Kemiri Lasdi Tarsan melaya makan di tempat, dibungkus dan juga delivery</string>
    <string name="soto2">Soto Kemiri Pati Pak Cecep</string>
    <string name="desSoto2">Soto Kemiri Pati Pak Cecep Kaborongan, Pati Lor, Kec. Pati, Kab.Pati. Soto Kemiri Pati Pak Cecep buka setiap dari jam 16-00 sampai 00.00. Soto Kemiri Pati Pak Cecep melayani makan di tempat, dibungkus.</string>
    <string name="soto3">Soto Kemiri Pak Kribo</string>
    <string name="desSoto3">Soto Kemiri Pak Kribo berada di Jl. Kiai Saleh, Kaborongan, Pati Lor, Kec. Pati,Kabupaten Pati. Soto Kemiri Pak Kribo buka setiap hari dari jam 09-30 sampai 21.30. Soto Kemiri Pak Kribo melayani makan di tempat, di bungkus.</string>
    <string name="desSoto4">Soto Ayam Kemiri Pak Wo berada di Jl. Kyai H. Ahmad Dahlan No.1, Pati Wetan/Dosoman, Pati Wetan, Kec. Pati, Kabupaten Pati. Soto Ayam Kemiri Pak Wo buka . Soto Ayam Kemiri Pak Wo.</string>
    <string name="soto4">Soto Ayam Kemiri Pak Wo</string>
    <string name="soto5">Soto Kemiri Gedung Joeang45</string>
    <string name="desSoto5">Soto Kemiri Gedung Joeang45 berada di Plangitan, Kec. Pati, Kabupaten Pati. Soto Kemiri Gedung Joeang45 buka setiap hari dari jam 16-00 sampai 23.00. Soto Kemiri Gedung Joeang45 melayani makan di tempat dan di bawa pulang.Bisa hubungi +628976212611.</string>
    <string name="petis2">Warung Petis Pojok</string>
    <string name="petis4">Warung petis Heni Rozaq</string>
    <string name="petis6">Warung Petis Jetak - Bringin</string>
    <string name="mangut1">Warung Makan Bu Sarah</string>
    <string name="desmangut1">Berada di Jl. Tunggul Wulung, Puri, Kec. Pati, Kabupaten Pati, Jawa Tengah 59113</string>
    <string name="mangut2">Warung ndas manyung</string>
    <string name="desmangut2">Berada di Jl. Kembang Joyo, Pati Wetan/Dosoman, Pati Wetan, Kec. Pati, Kabupaten Pati, Jawa Tengah 59117</string>
    <string name="mangut3">Warung Ndas Manyung+es Gempol</string>
    <string name="desmangut3">Berada di Jl. Raya Pati-Gabus, Katok, Gempolsari, Gabus, Kabupaten Pati, Jawa Tengah 59173</string>
    <string name="mangut4">Warung Makan Sederhana ( Kepala manyung )</string>
    <string name="desmangut4">Berada di Jl. Silugonggo No.18A, Kauman, Kec. Juwana, Kabupaten Pati, Jawa Tengah 59185</string>
    <string name="mangut5">Warung Tower Special Kepala Manyung Pedas</string>
    <string name="desmangut5">Berada di Jl. Nasional 1 No.76, Ketitang Kulon, Ketitangwetan, Kec. Batangan, Kabupaten Pati, Jawa Tengah 59186</string>
    <string name="tempe1">Warung Sego Tempe Pedes</string>
    <string name="destempe1">Berada di Desa Ngulaan, Gatelan, Sukoharjo, Kec. Wedarijaksa, Kabupaten Pati, Jawa Tengah 59152</string>
    <string name="tempe2">Sego Tempe Pedes Warung Ijo</string>
    <string name="destempe2">Berada di Desa  Ngulaan, Sukoharjo, Kec. Wedarijaksa, Kabupaten Pati, Jawa Tengah 59152</string>
    <string name="tempe3">Sego Tempe Pedes Ngarep Fastabiq</string>
    <string name="destempe3">Berada di Desa  Bongsri, Mulyoharjo, Kec. Pati, Kabupaten Pati, Jawa Tengah 59119</string>
    <string name="tempe4">Sego Tempe Pedes Pak Sarbi</string>
    <string name="destempe4">Berada di Dukuh Gasing, Sidomukti, Kec. Margoyoso, Kabupaten Pati, Jawa Tengah 59154</string>
    <string name="tempe5">Nasi Pedes Tempe Semangit</string>
    <string name="destempe5">Berada di Desa Jontro, Kec. Wedarijaksa, Kabupaten Pati, Jawa Tengah 59152</string>
    <string name="wisata">Wisata Indah di PATI bisa anda lihat selengkapnya...</string>

    //deskripsi tempat wisata//
    <string name="jollong">Agro Wisata Jollong berada di area perkebunan dan pabrik kopi kawasan lereng gunung Muria diatas ketinggian 700 meter diatas permukaan laut. Tepatnya di Sitiluhur, Gembong, Sitiluhur, Gembong, Kabupaten Pati, Jawa Tengah 59162. Untuk Biaya masuk setiap orang 10,000. Dengan udara yang sejuk dan segar, berbagai wahana bisa dinikmati antara lain wahana outbond, flying fox, rumah balon, kolam terapi ikan. Selain itu, Bukit Naga (areal perkebunan buah naga) dan Air Terjun Grenjengan menjadi destinasi favorit saat berkunjung ke Agrowisata Jollong.</string>
    <string name="wareh">Wisata Goa Wareh di Sukolilo Pati Jawa Tengah adalah salah satu tempat wisata yang berada di Desa Kedumulyo, Kecamatan Sukolilo, Kabupaten Pati, Jawa Tengah, Indonesia. Wisata Goa Wareh di Sukolilo Pati Jawa Tengah adalah tempat wisata yang ramai dengan wisatawan pada hari biasa maupun hari liburan. Tempat ini sangat indah dan bisa memberikan sensasi yang berbeda dengan aktivitas kita sehari hari. Wisata Goa Wareh di Sukolilo Pati Jawa Tengah memiliki pesona keindahan yang sangat menarik untuk dikunjungi. Sangat di sayangkan jika anda berada di kota Pati tidak mengunjungi Wisata Goa Wareh di Sukolilo Pati Jawa Tengah yang mempunyai keindahan yang tiada duanya tersebut.</string>
    <string name="pancur">Obyek wisata Goa Pancur. Destinasi yang berada di Desa Jimbaran, Kecamatan Kayen, Kabupaten Pati ini menawarkan segala keindahan panorama alam " perut bumi" yang masih perawan.Tidak hanya menyuguhkan keindahan hamparan alam yang dapat dilihat dengan kasat mata. Di Goa Pancur kamu juga bisa melihat keindahan stalaktit dan stalagmit yang terdapat di perut pegunungan Kendeng. Susur goa atau jelajah goa menjadi daya tarik tersendiri bagi para wisatawan yang berkunjung ke Goa Pancur ini.Dengan masuk goa, pengunjung dapat melihat pemandangan alam yang berbeda. Menyusuri goa sepanjang 825 meter yang membelah area pegunungan Kendeng, pengunjung dapat melihat panorama unik berupa lekak-lekuk bebatuan.</string>
    <string name="lorodansemar">Air Terjun Lorodan Semar merupakan tempat wisata yang belum banyak dikenal oleh para wisatawan. Tempat wisata ini terletak di Desa Sumbersari Kecamatan Kayen Kabupaten Pati Jawa Tengah.Lokasi air terjun ini sangat mudah dijangkau, hanya dengan perjalanan kurang lebih sepuluh menit dari pusat Kecamatan Kayen Pati. Akses jalannya juga sangat mudah dan memadahi. Untuk kendaraan motor dan mobil juga bisa sampai di lokasi Air Terjun. Hanya dengan merogoh kocek sebesar dua ribu rupiah untuk titipan sepada motor, anda bisa menikmati indahnya air terjun Lorodan Semar Kayen Pati Jawa Tengah.</string>
    <string name="genuk">Genuk kemiri merupakan salah satu peninggalan sejarah yang terletak di wilayah Kemiri.Di sanalah dalang kondang bernama Sapoyono danm Adipati Jaya Kusuma pemegang kekuasaan kadipaten pesantenan dimakamkan.Selain terdapat makam,di dukuh kemiri terdapat  pohon beringin yang dangat tua.Menurut penyelidikan,pohon beringin kemiri lebih tua dari pada pohon beringin alun – alun Yogyakarta maupun Surakarta.</string>
    <string name="gembong">Waduk Gembong adalah sebuah waduk yang terletak di kaki Gunung Muria sebelah tenggara. Secara administratif, waduk ini terdapat di kecamatan Gembong kabupaten Pati provinsi Jawa Tengah, Indonesia. Waduk ini pertama kali dibuat oleh pemerintah kolonial Belanda pada sekitar tahun 1930. Danau ini merupakan danau yang ke-2 di buat setelah GunungRoWo. Di sebelah timur laut waduk ini juga terdapat Waduk Gunung Rowo. Waduk Seloromo merupakan salah satu tempat wisata air di Kabupaten Pati.</string>
    <string name="embung">Desa Jrahi yang terletak di Kecamatan Gunungwungkal, Kabupaten Pati, Jawa Tengah memiliki segudang wisata yang potensial. Salah satunya adalah wisata Embung Mini Jrahi yang berada di kawasan lereng Gunung Muria. Embung tersebut memiliki kedalaman 4 meter, luas 3.200 meter persegi dengan kapasitas 11.300 meter kubik. Embung Mini sejatinya dijadikan sebagai tampungan air irigasi, namun juga dibuka untuk pemancingan umum.</string>
    <string name="bukit_pandang">Bukit Pandang Ki Santa Mulya yang terletak di Desa Durensawit Kecamatan Kayen Pati, rupanya tak hanya dikunjungi warga Pati, namun juga wisatawan dari luar daerah Provinsi Jawa Tengah, bahkan ada juga pengunjung dari luar negeri.Pengunjung dari luar negeri, Mr Joachim Jordens, yang merupakan tenaga ahli otomasi dari Jerman pun pernah bertandang ke sini saat penanaman pohon oleh Pengelola tempat wisata tersebut.Dari atas bukit, kita akan disajikan pemandangan wilayah Pati Selatan, layaknya objek wisata Eling Bening di Ambarawa.</string>
    <string name="bukitnaga">Bukit naga merupakan kawasan agrowisata Jolong II, berdiri sekitar tiga tahun yang lalu dan dikelola oleh PT Perkebunan Nusantara IX milik BUMN. Kawasan wisata alam ini terletak disebelah barat kota pati tepatnya di Desa Sitiluhur Kecamatan Gembong. Menariknya, kawasan ini terletak dikaki gunung Muria sehingga udara terasa sejuk.</string>
    <string name="pantaiidola">Pantai Idola Banyutowo adalah salah satu obyek wisata  pantai yang berada di daerah desa Banyutowo Dukuhseti, Kabupaten Pati Jawa Tengah.  Ini terletak sekitar 36 kilometer sebelah utara Pendopo Kabupaten Pati ke arah Tayu. Banyutowo adalah desa tempat kelahiran dan tempat tinggal asli dari salah satu penyanyi terkenal yaitu Soimah.</string>
    <string name="terpus">Danau Terpus berada di pegunungan Kendeng Utara, masih asri dan alami pemandangannya. Di sekelilingnya terdapat perbukitan dan jalan menuju lokasi tersebut di kiri dan kanan terdapat hutan jati.Objek wisata alam tersebut dikelola oleh karang taruna Bina Mandiri di Desa Beketel.</string>

    <string name="sena">Grenjengan Seno merupakan nama suatu air terjun yang berada di daerah Bendung Medani, Kelurahan Sirahan, Kecamatan Cluwak, Kabupaten Pati, Jawa Tengah. Lokasi bisa dicapai dengan mobil pick up atau dengan motor, kemudian dilanjutkan dengan menuruni lembah yang cukup curam dengan berjalan kaki. Di lembah-lembah yang dilewati merupakan terasiring untuk tanaman padi yang bisa ditanami sepanjang tahun. Dibalik keindahan air terjun dan dinginnya air Grenjengan Seno ini tersimpan suatu potensi deposit batuan mineral Leusit.</string>
    <string name="tedunan">Air Terjun Tedunan terletak di Dukuh Jonggol, Desa Sitiluhur, Kecamatan Gembong, Kabupaten Pati, Jawa Tengah. Pesona alamnya yang indah, asri, hijau dan sejuk membuat tempat ini dibuka sebagai tempat wisata baru. Air terjun ini memiliki ketinggian -+ 40 meter dan mempunyai kolam dibawahnya dengan kedalaman 1 meter. Objek wisata Air Terjun Tedunan masih belum diketahui banyak orang. Lokasinya tidak jauh dari kawasan wisata Waduk Gunung Rowo, sekitar 2 kilometer. Anda yang ingin mencoba menjelajah tempat ini cukup menyediakan biaya parkir Rp 4.000 untuk sepeda motor dan Rp 10.000 untuk mobil atau kendaraan roda empat. Sebab, tidak ada tiket masuk untuk mengeksplorasi indahnya air terjun yang masih alami ini.</string>
    <string name="majapahit">Objek wisata situs peninggalan Gerbang Majapahit. Peninggalan sejarah berupa Pintu Gerbang terbuat dari kayu jati. Pintu gerbang ini merupakan peninggalan Kerajaan Majapahit yang diangkat oleh Kebo Nyabrang sebagai persyaratan untuk diakui sebagai Putra Sunan Muria. Namun setelah tiba di Desa Rondole, Kebo Nyabrang tidak mampu lagi mengangkat dan tidak mampu melanjutkan perjalanan kemudian menunggui pintu gerbang tersebut sampai meninggal dunia. Terletak di Desa Rendole, Kecamatan Margorejo, jarak dari kota Pati 4 Km. Berdekatan dengan objek wisata Sendang Tirta Sani</string>
    <string name="taman">Hutan kota di kabupaten Pati. Terletak di wilayah desa Kalidoro, Kecamatan Pati, Kutoharjo, Kec. Pati, Kabupaten Pati, Jawa Tengah 59117, tidak jauh dari pabrik kacang Garuda dan dua kelinci. Terdapat bebagai macam tanaman dan pohon pohon. Selain itu juga terdapat aneka mainan bagi anak anak supaya dapat bermain di taman dan hutan kota kalidoro ini, khususnya di saat pagi dan sore hari. Menjadi alternatif jalan-jalan bagi masyarakat Pati, selain alun alun. Sebagai ruang terbuka di tengah kota pati dan dijadikan taman untuk bermain, bersantai, berolah raga dengan pohon yang rimbun.</string>
    <string name="rowo"> Lokasi wisata yang berada di Desa Sitiluhur, Kecamatan Gembong itu, Waduk Gunung Rowo menyimpan keindahan yang perlu kamu buktikan sendiri.  Lokasinya mudah dijangkau dari pusat kota Pati, baik menggunakan kendaraan pribadi atau angkutan umum.Konon, inilah ihwal terbentuknya Gunung Rowo, rawa buatan yang menjadi destinasi wisata di Pati, Jawa Tengah. Waduk yang dibangun pemerintah kolonial Belanda selama tujuh tahun (1918-1925) itu memang penuh mitos dan legenda, termasuk adanya ular besar berkepala manusia dan ubur-ubur raksasa penghuni waduk.</string>
    <string name="cinta">Pantai cinta adalah pantai indah yang memiliki pasir hitam yang berada disekitar bibir pantai, Pantai ini tidak kalah cantiknya dengan pantai Banyutowo maupun Benteng Portugis yang ada di Jepara. Pantai cinta berlokasi di Selempung, Dukuh Seti, Kabupaten Pati. Pantai ini dikelilingi pohon bakau dan terdapat ayunan yang disediakan oleh warga setempat, sehingga pengunjung dapat bersantai dan menikmati deburan ombak pantaiyang tenang. Pantai cinta dapat ditempuh dalam waktu kurang dari 30 menit dengan jarak sekitar 15 km dari pusat kota Tayu. Terkait tiket masuk, pengunjung tidak perlu khawatir, karena pantai ini tidak dipungut biaya tiket masuk dan terbuka untuk umum.</string>
    <string name="sendangsani">Destinasi Wisata Sendang Sani di Tamansari Pati Jawa Tengah adalah salah satu tempat wisata yang berada di desa tamansari, kabupaten pati, provinsi jawa tengah, negara indonesia. Destinasi Wisata Sendang Sani di Tamansari Pati Jawa Tengah adalah tempat wisata yang ramai dengan wisatawan pada hari biasa maupun hari liburan. Tempat ini sangat indah dan bisa memberikan sensasi yang berbeda dengan aktivitas kita sehari hari. Destinasi Wisata Sendang Sani di Tamansari Pati Jawa Tengah memiliki pesona keindahan yang sangat menarik untuk dikunjungi. Sangat di sayangkan jika anda berada di kota pati tidak mengunjungi wisata alam yang mempunyai keindahan yang tiada duanya tersebut. Destinasi Wisata Sendang Sani di Tamansari Pati Jawa Tengah sangat cocok untuk mengisi kegiatan liburan anda, apalagi saat liburan panjang seperti libur nasional, ataupun hari ibur lainnya. Keindahan Destinasi Wisata Sendang Sani di Tamansari Pati Jawa Tengah ini sangatlah baik bagi anda semua yang berada di dekat atau di kejauhan untuk merapat mengunjungi tempat Destinasi Wisata Sendang Sani di Tamansari Pati Jawa Tengah di kota pati.</string>
//angkirngan

    <string name="angkringan1">Angkringan Hello Kitty dan Dawet Hitam Kak Ary</string>
    <string name="desAng1">Gg. II, Bongsri, Mulyoharjo, Kec. Pati, Kabupaten Pati, Jawa Tengah 59119. Buka pukul 09.00 - 19.00.</string>
    <string name="angkringan2">Angkringan Kali</string>
    <string name="desAng2">Ngipik, Kutoharjo, Kec. Pati, Kabupaten Pati, Jawa Tengah 59118. Buka pukul 17.00 hingga 00.00.</string>
    <string name="angkringan3">Angkringan Berkah</string>
    <string name="desAng3">Jl. Karangdowo II, Ngipik, Kutoharjo, Kec. Pati, Kabupaten Pati, Jawa Tengah 59118. Buka Pukul 17.00 hingga pukul 00.00.</string>
    <string name="angkringan4">Angkringan Pakdhe Hari</string>
    <string name="desAng4">Jl. Dr. Susanto, Randukuning, Kutoharjo, Kec. Pati, Kabupaten Pati, Jawa Tengah 59118. Buka jam 17.00 sampai jam 00.00.</string>
    <string name="angkringan5">Angkringan Gembur</string>
    <string name="desAng5">Randukuning, Pati Lor, Kec. Pati, Kabupaten Pati, Jawa Tengah 59111. Buka setiap hari dari jam 10.00 pagi.</string>
    <string name="angkringan6">Angkringan Agung Ces</string>
    <string name="desAng6">Gg. 1, Randukuning, Pati Lor, Kec. Pati, Kabupaten Pati, Jawa Tengah 59111. Buka jam 16.30.</string>
    <string name="angkringan7">D Angkringan </string>
    <string name="desAng7">Jl. Raya Pati - Tayu, Randukuning, Pati Lor, Kec. Pati, Kabupaten Pati, Jawa Tengah 59111. Buka pukul 16.29</string>
    <string name="angkringan8">Angkringan Pak Dhe</string>
    <string name="desAng8">Randukuning, Pati Lor, Kec. Pati, Kabupaten Pati, Jawa Tengah 59111, Buka pukul 17.00. No telepon +6289653031030</string>

</resources>